有無人後生細個完全唔想拍拖，都想拍拖個時發覺身邊咩人都唔識

錯過了的青春

冇

原來A0 係自己唔想？

記得中六個時有個女仔問我想唔想拍拖，我答唔想。
真心唔想 。
大學都唔想。
而家有d想，因為覺得人生真係好無聊。

拍左你又要照顧多個人
食乜做乜都要考慮多一個人既感受
如果係可以大家一齊進步既都還好
幫唔到手仲俾帽你戴真係唔知拍黎做乜鳩

咁而家有d覺得寂寞，所以想有個人陪下。
不過我都係唔就得人個d。
因為我呢排時間好多

未拍過可以試下
我拍完覺得自己不太適合就唔再浪費時間係呢度了